鄧膠錶真係成個傻西咁嘅樣

有無人反對？

泰國人？